召集831多區居民落樓下散步

宜家黨鐵同popo都串通曬玩圍捕
不如多區居民樓下散步，散完咪返屋企